［練跑撚］講低你2020年既目標！

跑咗兩年半馬，今年想試吓全馬

Aim: under 4hr

仆街
渣馬完咗以嚟未跑過